支那小學生地鐵大聲自稱係狗

頭先坐地鐵隔離坐左一家三口，個小學生一上車就用支那話大叫大喊係咁講野。

全車人嘖左幾下個老豆老母都淨係睇手機當冇事發生，本身已經忍無可忍諗住出聲叫佢細聲少少。

佢突然間大叫：「（支那話）我是狗！我是狗！」然後大聲扮狗叫。

「汪汪汪汪汪汪」

屌你喺地鐵大大聲笑左出聲，對唔住我真係頂唔撚緊

我冇野講！汪

0/10

真人真事支那講事實又唔俾

睇下新移民質素

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

食咗誠實豆沙包

諗返起黃之鋒話唔覺得自己係人，而係狗

［無名英雄的說話］報道已出街！請記住他們的話

我的夢想是要成為警察，汪。

支那小學生係咪mon po
個個cm都負皮你有咩問題

你有咩問題